啟晴啲鉛水搞掂未

啲新移民鉛字都唔識寫啦，點會知鉛水有乜問題，開制就有水唔駛再上山攞水就得